覺唔覺窒完你再講 "No Offense" 仲串過唔講

No 你老母 Offense 咩

廣東話：唔好介意

咁你咪講返
I’m not defending囉

笑左

有冇笑埋右？

It's not personal it's professional

user name唔錯

我笑埋你老母添 仲要指鳩住佢黎笑

Juno

岩岩因咩事俾人串呀你？

咁講左No Offense 先窒呢

樓主On9 no offense intended

屌完人一句 "No hard feelings" 係咪異曲同工?

“Don’t take it personal “
Another Bullshit

none taken

一樣，你句嘢offensive 就 offensive 架啦

樓主同外國人傾計定班偽abc?
香港好小聽到人用no offence

唔明有幾串…

你知好多人好小氣，以為人地針對佢架嘛~ 咪講定NO OFFENSE 囉~

樓豬咁小氣嫁 btw no offence

好大嘅官威呀包大人

屌你老味臭閪 no offence

D港女呀, 偽ABC成日講

你都戇撚鳩, 你呢D先叫此地無銀, 串撚完人就話唔係串